廣東歌同英文歌英膠碟仲會唔會有人收

係屋企床下底搵到一大堆黑膠
老豆過放到就放
想請問宜家外面仲會唔會有人收

FB有LP CD二手買賣group
可以一試 唔好哂

成日街邊都有人收

賣hotel california同撚伯比我

巴打可以tg聯絡我